Plugged in , not charging

Plugged in , not charging 有咩方法。已經試過youtube既教學都唔得

唔記得打埋 hp電腦